有冇人可以報下價 i8 i8+ store 今日賣幾錢？

同問

8+ 64gb 3799
128gb 4299

i8 292萬